想換顯示卡 應該換咩卡好

細機箱廠機 原本係hd7570 2gb再換過張gt710 4g 發現打lol開中畫質都lag 應該換咩卡好 驚放唔到入機廠 同火牛推唔到 底板支援唔到

推

1050ti

gt710

7570 唔係仲好咩

果張係快d但 ram少

7570 換710 有閪分別咩？

咩機，火牛有右 label 睇下,咩CPU,玩咩game

sorry 講漏左一開始張hd7570壞左先 再比人整先換左gt710

成部換 相信樓主部機都用左好多年

火牛冇label cpu i5-3350p 玩lol

換q左佢啦

點會冇，3350p唔算唔夠力，唔洗升

其實我想要張玩lol有中畫質的顯示卡 請問重有冇咩好推介 可以頂住先

都講左比你聽1050ti
你520機箱咁q細
新卡淨係可以玩單風扇

唔該巴打 重想問下 會唔會有機會推唔到 或者底板唔支援

你要影你隻火牛先會知
正路都係420w 到450w左右都夠推

影下隻牛先再討論，好冇？

因為佢入面機箱封住左個火牛 我又唔識搞

我記得Lenovo 機箱要拆左個機頭先

巴打 我換做e張o唔ok

你筆直幾多先？
單卡黎講記真係1050ti比較好
如果你得700蚊筆直我冇野好講

有冇d唔過1000架

gt 1030啦,如果你只係lol,最少用電少過HD 7570 ，唔洗怕牛冇力，又有750ti 左右力

唔該巴打

其實唔係唔知你粒火牛乜嘢料，可能有其他選擇

原廠唔會過450w
利申：賣過廠機

我Google 過好似係fsp 240w,如果係嘅1050ti都ok, 但唔係好肯定

所以我先會推1050ti起碼叫
年幾兩年貨仔

開咗個機箱影火牛貼紙都有難度？

有d設計好on9
要拆個頭先開到側板

1050ti有免電。。。

拆開機箱望下啦

點可能冇label

有冇諗過係你部機真係舊過頭而唔關display事

玩LOL都可以lag 我部4-5年前既舊機都唔會lag

有幾舊，人地lol 咋

但話時話雖然gt710好垃圾，但lol應未至於lag 喎

gtx1080

腦埸要清貨

樓主連火牛都唔知嘅情況下，真心唔好搞

Rx 580

400w火牛夠唔夠用 1050ti?

另外, 見到1050ti都有好多唔同牌子, 邊隻牌子好?

７５０值唔值上１０５０ti

值，張1050ti勁過960